其實未來戰士Terminator都係靠對眼睇嘢

點解唔用噴漆噴佢對眼
要同佢打嚟打去？

Ir
此po議員